toyota markx牌費

係咪貴過其他普通車？坐得舒服？求解

貴2-3倍左右
始終係日本頂級房跑
朋友上個月買左部07年
牌費同歐洲車差唔多

係咪搞錯左啲野牌費跟CC固定架喎，定樓主想問燕梳

樓豬同#2都唔知咩叫牌費?
牌費咪跟cc囉
Mark X大極咪(c) 超 過 2,500c.c. 但 不 超 過 3,500c.c. 一年$7,664

定係想問油錢/保險

屌係寫錯係保險

保險既話唔同牌齡同年齡都唔同, 你可以去quote一quote價
又冇人話quote咗就一定要買

唔知會5會同fd2 CL7個d差不多

頂級即係幾頂

保險人人唔同架

唔會 綿羊仔一部 快唔起
隨便渣部大發都放佢星星

我之前有部05年250G, 感覺呢部嘢真係好唔掂。
1: 講起步，完全唔似2500cc, 真係幾次俾 fit 仔放星星。
2：車廂內籠好窄，我得170都覺得佢細，司機位張櫈就得司機，後面乘客位就唔夠leg room。而頭頂head room 亦都好不足。
3: 引擎燒機油極嚴重，燒到見底都未著燈。
唯一覺得ok 係高速嘅駕駛感算叫做過得去。唔算太漂。比起Camry 係好少少。
但係都唔建議入手。

中型房車係咁上下
想前後都夠空間坐得舒服起碼要crown咁既級數

我之前坐個部MARK X (06年) 唔係咁架WO,,
車籠好闊落, 後座leg room好夠, 同GS300差唔多, 起圍唔算好快, 不過上到5,60後反應都算幾好力, 係軚感真係好輕

因為我揸開 accord, 兩者比較下得出嘅結論。
我會偏向 accord，不過我覺得佢車身結構係比 accord 扎實。過灣係定過 accord even camry.
係，上左 50-60 之後係幾好力。佢最輸蝕真係起步。幾次俾架 fit, swift 放我星星。真係瘀到爆。
試過 140/km, 架車都好穩定，不過盤軚輕得濟，要捉實。
Anyway, 揸過就算，已經賣左，廢事煩。

accord CL7/9?

反而就係無左直濕 camry後坐leg room好大
一係就spade 後排屈機

如果渣過 V6 CM5 Fit仔都唔係佢個皮

我有friend想corolla換mark x，叫佢諗清楚先

我貪佢toyota尼講應該幾夠力呱

你同Toyotaoyota比 咁冇乜好比

型又唔夠accord型（Mark x尾期型好多）
力又好唔過turbo車, golf, A5 A4
樓上又話燒機油嚴重
仲買咩鬼...

所以，放棄

尾碌車

豐田辣跑

NA 2500cc